［警世］再打落去，定係另謀出路？

幫朋友post

今晚搭地鐵經過灣 仔銅鑼灣 一大班黑衣人戴著防毒面罩 上車廂 車裏面好多乘客望住佢哋嘅眼神話畀我知 呢場運動已經有敗亡嘅風險 以下嘅說話 多數人唔會想聽 聽咗亦都未必有用 但係心繫香港 真心話不能不說

事到如今 林鄭已經作不得主 中央高調介入 面對一個邪惡強大嘅對手 香港人係冇可能 一朝之間 取得勝利 唯一嘅方法係打持久戰

持久戰就必須要 係用合法嘅方式 等對方冇理由去鎮壓你 犧牲最少 收效最大

第一 係由和理非接手 搞罷工罷市 最初可能唔會即刻成功 吸收經驗之後慢慢微調 第二 係馬拉松方式接力喺返港島區 維園搞番 正常大規模嘅和平遊行 唔好再到處開花 目標係 十一國慶

第三 集中文宣工作 預備11月嘅區議會選舉 千祈唔好再搞 衝突場面 民意逆轉的話年區議會都輸埋你就仆街

如果唔係咁做 我預期運動嘅收場 可能會係咁 第一 主流民意就算唔逆轉 到失去支持 中間派越嚟越厭倦 呢種達唔到效果但係就不斷衝突嘅場面 第二 老公同埋林鄭喺度等 你慢慢流失支持之後 就會全面大力反撲 秋後算帳 所謂嘅秋後算帳 唔係淨係針對你被捕犧牲嘅示威者 仲會對民主派嘅議員打壓 幹預日後嘅選舉 收窄網上嘅自由 到時犧牲嘅唔係只係前線嘅抗爭者 仲有香港嘅既有制度 令到我哋同大陸抗爭嘅能力進一步受損

第三 香港人付出咗咁多 如果經歷重大嘅挫敗 公民社會會變得一厥不振 人心更加灰心失望 要爭取民主會更加困難

第四 遊行示威每次 帶嚟嘅衝突 可能會令到和理非日後連示威都唔敢去

年青人 有勇氣有理想 甚至很去犧牲自己 令人敬佩 但要明白 從來打贏一場仗 都唔係靠犧牲 如果唔係 太平洋戰爭嘅勝利者 會係神風特攻隊

打仗係要講實力 實力唔夠嘅時候 就只能夠忍只能夠守 盲目進攻 唔單止犧牲自己 仲會對運動嘅力量造成好大嘅損害

依家好明顯 林鄭用嘅手法就係拖 老公嘅手法 唔係用軍隊 而係等你哋香港人自己打餐死 所以我哋最好嘅方法 係用其人之道還治其人之身 同佢鬥長命 因為林鄭一日唔落台 呢個政府都冇能量去管治去作惡 香港只要保得住 既有嘅優勢制度同核心價值 應該可以長命過 大陸

但係如果我哋自己人打自己人 好快就會玩完

最後我要講 無論你幾憎差佬 （我都係） 都唔好針對 前線同佢哋嘅屋企人 本質上 佢哋都同你一樣 係個荒謬垃圾制度下面嘅 受害者犧牲品 尤其 雨傘運動之後 西環一直喺度嘗試 同警隊洗腦 你越係針對差佬 只會 更加將佢哋 推向西環嘅懷抱 打仗係要諗辦法削弱敵人嘅 數目 增加自己嘅支持者 而唔係調返轉頭呀

和理非同選舉有用既話
冇人想勇武
咪傻啦樓主
所有野都要同時進行

明明解放軍就預備清肅警隊
依家政府已經改變唔到警權過大 警隊已經失去控制呢件事

今日上地鐵都無乜嘢喎，仲有途人講加油

我同樓主諗法完全一致
和理非呢個保護罩一但有缺口
前線會愈黎愈被邊緣化
香港會走返雨革後條路
但再慘十倍

平時唔理P牌
今次見你咁認真 我都留個言
P牌你好
P牌拜拜

大家不妨睇返梁天琦至香港人信。

亦都睇下 Anonymous 最近 message.

佢哋都指出，要爭取不同政見人仕支持，要轉和平示威，咁先會成功。

大家再睇下689 喺7月19日fb message，佢其實已道出活動趨勢。如果要贏，就要反其道而行。

blocked

唔緊要，大家討論下，亦都多謝你有睇個post.

收皮啦p牌

仆街
我覺得689個Fb post講撚中哂
包括講泛民嗰句

你都戇撚鳩

我搭每一程都有市民同我地講加油

泛民嗰句佢係玩分化啫，又唔駛認真成咁

- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。
- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。
- 聽同伴意見，不被捕為主。

如果和平示威有用既話政府一早做左野啦 駛搞到而家搵警察出黎做擋箭牌？

咁泛民有人淆底開始縮就梗架啦
但佢上一段真係好中

老實講
如果唔係元朗白衫做7事
邊有咁多半藍黃，立即變黃
呢場持久戰，真係要靠人多
唔係單靠勇武

希望我哋只係 杞人憂天

街坊18區屌狗係咪有用啲

痴線，我見到對方犯錯越來越多

今日見到成卡車有1個拍手撐，1個出聲屌，其餘靜默，現時大不了55波姐

我覺得真正拎到分既只有69,612

沙田一役對家送少少分，再跟住係721元朗對家送好多分

之後嗰d其實無再拎到分,失分就有

睇番啲評論
我唔認同而家勇武失民意
睇得出落區做野比起係中上環做效果更理想
落區做先可以比街坊感受到前線所做既同狗做野有幾無恥
睇到街坊係用行動支持 佢地係鬧番啲狗唔係鬧手足

不過一直打落去的確唔係辨法
所以和理非係要做野
係搞香港經濟
中環人係唔會放過政府

所以兩邊缺一不可

其實係
寧願每次都係街坊屌狗
無黑衫頭盔口罩

和理非200萬+1 令到政府 壽終正寢條條列。

而激發200萬+1 企出嚟，係因為之前警察過度暴力激發。

大家可以諗下，其實咁多市民支持，係因為前線燒垃圾圍警局掉磚，定係因為警察過度暴力同埋721 元朗事件？

甩咗P再同你傾

經歷了這麼多，我居然會在2019年8月5日看到這些話，真有仿如隔世之感。樓主你說代朋友post，你的朋友是不是5年前的我啊？

你講既問題 人人都知道 問題係老共已經破開左香港既防禦 所有香港舊有機制已經失效 包括 行政 立法 司法 執法 傳媒
文宣個個都勇武 唔通個個都想勇武 的確行動上我地係應該要顧及行得慢既和理非 佢地既接受能力未跟得上香港既變法 因為呢一次係將香港廿年既問題全部爆哂出黎
做文宣啦 兄弟爬山 互相支援啊
勇武多左咪做文宣囉 文宣多左咪行返勇武囉 BE WATER係我地大方向

算啦佢地聽唔入耳
佢地覺得所有分數都係靠勇武拎返黎
但我睇到既係69，612，616
係和理非同勇武互補之下迫到政府暫緩條例
721元朗直頭只係對家送分

睇下今日新聞勁播街坊訪問
明顯有力
可以諗諗點用力
唔好亂出打空氣

有智有力先至係皇道

未有死人, 根本事件都未到高峰

民眾直接參與 直接食TG 活動教學

同意

唔可以比情緒主導

運動一有D成效D泛民打手就即刻上水

咪玩啦唔針對黑警, 依家擺明軍政府咁撚樣 ＿

你想做啲咩 就去做
扮撚晒軍師 獻計指揮人

你應該冇出過黎
今日玩咗日city hunt 周圍都有人撐
阻路嗰陣啲司機冇屌過 仲俾支持
周圍啲人叫我哋小心同一齊喺車廂叫口號
啲街坊仲帶路同做哨
你呢啲民意撚可唔可以收收皮
有出過黎既都知民意只係有增無減！

除咗point3

2個p牌仔喺到圍威喂

其實我覺得林鄭而家好清閒

你係無撚出街定點？

你到底依幾日有無坐過巴士地鐵？

輿論轉撚晒風啦，三毛

六四咪和理非囉
結果係點大家都知

再慘十倍咪攬炒, 如果和理非咁都唔明, 勇武都預左一齊攬炒
今次全部人只有 ALL IN, 你有好方法去和理非既一定大把人跟, 你有無先 ?

香港大把人有能力移民

其實大方向咁諗策略，只不過係某個時機，該用幾多%和理非、幾多%勇武，可以有最優解。

當然唔偏差民意太多先係正路，呢兩個月我地既運動做到開放民眾思維，令民意中心點偏向我地度。

作為大家既其中一人，暫時我覺得呢個程度既勇武既效果還可以。而且最近班狗搞到班街坊，勇武呢兩星期內必定還有其效果。

Point 3你理解為有鬼其實一樣中

好撚煩呀 失敗失敗 屌你老母咩

咁撚多嗲不如出黎幫手啦

定係又做風向撚呀?

你計少左
71 個日衝立法會大撚把人中計中計同話人係死蠢
第 2 日個個爭做勝利球迷

其實我一直有出嚟

屌你老母臭閪，黑警唔可以扮打扮追？真係要一棍一棍大大力咁打落黎？咁都係受害者？出緊8,9皮一個月，仲要用納稅人錢買裝備

示威者不單冇錢收,仲付出自己金錢同時間
你叫我地唔好針對佢

仆你個街越講越撚憎佢地